G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

已經黎到今日，大家一定要有思想上既革命

如果香港人想贏，
如果想有國際社會既話語權

最重要既係香港人同全世界講！

《中英聯合聲明》已經失效，
共產黨已經失去統治香港既合法性

林鄭不可信既話，

點解要相信比佢不堪千萬倍既支那共產黨會答應我地既「五大訴求」？

點解香港人會奢望
一個無恥、殘暴、滿手鮮血既極權国家比「民主」我地？

點解要我地下一代繼續活係共產黨既陰霾下？

香港人只有真正主權，「五大訴求」先能夠真正實現。

——————————————————————-

G7 峰會，由全球最強既西方國家+日本組成，
再次肯定1984年所簽既《中英聯合聲明》既地位同重要性。

Hong Kong. (後面係冇Chinazi,視我地為獨立個體)
（The G7 reaffirms the existence and the importance of the 1984 Sino-British agreement on Hong Kong and calls for avoiding violence）

如果香港人想贏，
如果想有國際社會既話語權

最重要既係香港人同全世界講！

[size=6]《中英聯合聲明》已經失效，
共產黨已經失去統治香港既合法性

唔該，宜家全世界望實香港就係最好既時機，
一旦錯過，

香港一定萬劫不復。

831 901 902 903推到上熱門

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1/10

2/10

3/10

推

4/10

721

5/10

G7重申《中英聯合聲明》重要性 中國外交部：堅決反對說三道四指手畫腳

醒未，要識玩

G7重申《中英聯合聲明》重要性 中國外交部：堅決反對說三道四指手畫腳

醒未呀 香港人

推到上熱門

沈迷五大，死路一條
我都唔想咁講

事實係咁 唔跟只有輸

醒呀仆街

推到全世界醒覺

pish

要好好利用g7黎打文宣戰

知唔知五大訴求=承認共產黨統治？

堅持要自決就要獨立如果唔係嘅話成日都只係春袋

知唔知五大訴求=承認共產黨統治香港合法性

求下大家一人行多幾步

要真正先決只有呢條路

五大訴求=承認共產黨統治香港合法性

五大訴求=承認共產黨統治香港合法性

五大訴求=承認共產黨統治香港合法性

五大訴求=承認共產黨統治香港合法性

假若沒有家長信，同學欲參與罷課的話，緊記，7日連續缺席的話，學校將上報你的名字予教育局，教育局有機會開除你的學藉。請定時返校打卡。

中英聯合聲明！！！

醒啊大家！

啱喎，仲同佢玩共產黨定既遊戲規矩咩？跟世界定既規矩啦

推
要求中國履行返中英聯合聲明

巴打 醒啦

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

推，有冇咩實際行動可以幫手做？

push

一國兩制已經失效 中英聯合聲明已被中國違約
英國應該暫時收回香港 港九係割讓既 新界就再搵中華民國傾掂埋佢 完整香港版圖既主權

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

我地要表明完全否認chinazi對香港統治權！

推左先

香港要有實際嘅改變
一定要靠外國勢力

首先要由主線五大訴求，改做公告天下，聲明失效

香港人改變世界

咁樣國際社會先入到手

仲係五大訴求，只屬干預支那內政

要國際社會先入到手
一定要由聲明失效開始

香港人五大訴求，只屬干預支那內政

香港人五大訴求，外國只屬干預支那內政

要人幫手就要用國際文件

唔脫離共產黨魔掌香港唔會有真正嘅民主自由法治
黑警就係有港共(其實係黨 港共只係傀儡)攬佢地先咁橫行無忌
脫共最佳時機！！！錯過咗就唔會有香港人 會俾人種族清洗

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

香港人五大訴求，只屬干預支那內政

一定要用國際文件，
由香港人宣告天下

聲明無效

外國政府先可以名正言順幫手

831死線後就主力聲明失效？

831 可以開始

G7後第一次遊行係最好時機
未醒就等死

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

831 大家整多d呢樣牌舉
「中英聯合聲明G7認證有效」
當然實會好多國際記者影相
最好整晒G7咁多國語言。
時間無多
見親都係得中文 英文真係得好小

全英

全英

最撚快+ 有效

舉比美英睇就夠

可以點做
泛民就應該唔會跟
可以搵邊個幫手煲大

721 85 811

有真正主權仲同你五大訴求咩

連登 比10000 正評 全世界都會跟

中英聯合聲名已失效既文宣係831同91做大佢？ 太短時間我諗文宣組好難預備

英文唔好 有無template 。大字就得
細字唔夠eye catching
仲有再加一堆
FREE HK
LIBRATE HK

推到有英文文宜

其實啱，5大訴求都講左成個月，當777表明5大訴求unacceptable既時候，唔只實際行動要升級，口號都要（而且見到示威既時候都開始少人嗌），建議改做要英國收番香港/同國際社會講要永久自治，方便佢哋高調介入

係，g7後第一個遊行就係最佳時機

最佳

831係開始 盡做啦

幫我推到全世界都有共識

同意

香港人五大訴求，只屬干預支那內政

一定要用國際文件，
由香港人宣告天下

聲明無效

外國政府先可以名正言順幫手

831 遊行 全英文宣

要比美英媒見到

推爆你

同意！

香港要獨立！

再唔轉彎就收皮

唔好再話英國唔幫你 出晒聲啦 香港人要拎好牌上

Push

所以解釋到點解今日環球時報轉口風
=====傳送門=====
中國官媒《環球時報》：國家完全沒有理由和動機取消香港高度自治，讓香港內地化。

將佢變成英文，陣間就tweet出去

tag唒下面hasg tag

#passHKHumanRightsDemocracyAct
#StandwithHK
#StandWithHongKong
#EyeforHK
#Eye4HK
#PoliceBrutality
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#ChiNaZi
#ChiNaZism
#ZiNa

唔好再要前線比人拉比人打

推!!!!!

人地打埋開口牌 仲跟五大訴求
痴撚線咩

此post必爆

push，今次係脫離邪惡政權最後機會！

香港人五大訴求，只屬干預支那內政

一定要用國際文件，
由香港人宣告天下

聲明無效

外國政府先可以名正言順幫手

831 遊行 全世界 全英文宣

要比美英媒見到

聲明失效

開始要新口號同宣傳

9/9美國開會啦 想要乜自己要出聲要爭取

始要新口號同宣傳

英國執行返中英聯合聲明
然後時機許可就執行殖民地普選投票獨立
呢個會唔會都係獨立既一個途徑？

唔爆就聽到831 嗌 五大訴求 林鄭下台

推
一早都講左5大訴求就算應承左都係呃尻香港人，要個極權比民主你係痴心妄想，所以呢個都係難得一遇既機會

啱

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

講到明唔會比五大訴求 咁我地就就跟g7歸邊啦

我諗緊不如831搵人宣報文件失效咁樣有無noise??

呢個post 唔爆就聽到831 嗌 五大訴求 林鄭下台

自由世界已經向我地招手 我地仲唔捉實佢地就萬劫不復

Pish

好似71 立會咁宣告天下就最好

首先要置頂呢個post

屌你老母

其實831搵人宣布文件失效得唔得？好過係咁twitter攻勢。呢d宣讀一定比人影住晒，好快會有noise，當然twitter到都可以一直做文宣啦

幫推

好重要，推

理想好似立會71咁有義士宣讀

但要全世界有左共識先

支持前線高唱god save the queen

我覺得依個升級真正有機會打擊中共統治！！要預時間儘早煲！

開左個po標題清晰d嘅
[建議]8.31遊行主題：《中英聯合聲明》失效， 反對中共統治

英國回收香港，再承諾比港人重新選擇歸英歸共歸台定獨立。

+ star spangled

如果只用呢句整牌舉又得唔得 因為整大字唔想咁長所以刪咁d字

G7 reaffirms the importance of 1984 Sino-British agreement on Hong Kong

如果831中要行去中聯辦條路線唔批，不如行去英國領事館宣讀？

推！

或者完左再去領事館？

同立會宣言一樣 不過要搞可能有難度
始終民陣主場 到時要執生

要再直接d,講聲明已失效

Hong Kong
The G7 reaffirms the existence and importance of the Sino-British Joint Declaration of 1984 on Hong Kong and calls for violence to be avoided.

人哋話要非暴力喎

最好就係去美英 意義重大

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

佢叫中国非暴力，同埋我地講聲明失效有咩暴力

幫樓豬推爆個post
全權否認中國共產黨既統治我覺得係最新最成功既戰線
五大訴求都係有d可以妥協談判既地方！但根本就無談判空間

英領英領 國旗同宣言

美領就國旗同唱歌

即係唔好出老解
唔通我地個d爆兩塊玻璃就叫暴力
人地球迷會導彈都有啦

成功既道路 從來只有一條

喂 屌掂呀

同埋係行動升級 講到明唔比五大訴求你仲lur都無用 大家一齊賭一鋪

要快啲搞！文宣同埋去領事館交信+讀宣言！

G7塞左對Ace 比我地，仲打d細牌做乜鳩

手動推

正確方向

問題係「中國違反中英聯合聲名」技術上如何導致「中國失去香港主權」？

唔好再要前線被捕受傷
我地一定要好好把握呢次機會
早幾日有個英領前人出左post叫我地行呢個方向
我地已經無路可退

Telegram

呢個波係由美英解決

啊！！！！

先歸英 部署幾年再獨立公投

光復香港！

今日即刻改口話由我地高度自治
真係驚G7出手話要收番

如果係咁嘅話，亦都即係國際社會，起碼名義上要英國出手喎

因為既然佢地講明係承認《中英聯合聲明》，而且係連同英國聯合出嘅聲明，就即係做所有野，都一定要用上《聯合聲明》個名，變相名義上一定要英國出聲先，之後先可以再用「協助盟友英國」嘅名義來插手，係咪咁?

咁大家下次除左舉美國旗，要繼續舉多啲英國旗同香港旗，先有足夠空間畀到位英國入

God save the Queen 做口號
展示忠誠
幾嬲廢國都好 都要扮下野

時代革命！

推呀，香港旗英國旗！！！

先由聲明開始

9月1下午2pm 去英國領事館遞信，帶英國旗，唱英國國歌

（雖然唔知點解要同機場撞時間...)

支共個林鄭大台唔係對香港人妥協
但係我地依面冇一個令人信服嘅大台
可以取代到佢

但係而家全部證據都指明中央無比我地高度自治既自由！push!

當多謝佢咁多年養育之恩 比多次機會啦
boris第一日g7都話叫中美唔好打貿易戰
之後完場又一齊出條咁既聲明 歸邊了

仲有搞大BNO問題，拉英國落水，死奶共英國

呢句口號 好聽過乜撚野五大訴求 多多聲

有中英聯合聲名=香港50年自治自決
但全球強國撐中英聯合聲名仲有效 我地唔係最多都只可以做到實行真雙普選？

不過我都覺得直接推翻以家哩個港共傀儡政府好合理

Tui

係真正層次上既行動升級！

人哋係話聯合聲明仍然有效喎

P plate but push

31 號直接開佢波啦

奶共日落，無得獨善其身

改星期六遊行前做得唔得？ 9/1主力機場？

71 宣言 到宜家都仲用緊 過哂期

中英聯合聲明名存實亡，香港主權成疑！

God Save The Queen

整宣言

整新宣言

我地係用家
我地講失效

整香港人宣言

掂

英美出師無名就會好似97咁衰多次，所以一定要比英美聽到今次真係要幫手

G7 峰會，由全球最強既西方國家+日本組成，
再次肯定1984年所簽既《中英聯合聲明》既地位同重要性。

做野!
Twitter
IG
Facebook
TG

佢個有效係回應返中共話係歷史文件咋

改做中國違反中英聯合聲明？

God save the Queen
US Army Liberate Hong Kong

.

一定要英國處理

推，此失效不同彼失效。
G7最主要係想回應中共話聯合聲明係歷史文件，
我哋講嘅失效係中國違反聯合聲明，聲明已經約束唔到中國=失效。

要諗新口號先

呢兩句無得輸

外媒聽到呢兩句》 五大訴求

全民共識歸英？

所以係中國唔跟從中英聯合聲明，實際上名存實亡，香港其實有能力，有依據返英，或者至少公投決定

外媒即濕

五大訴求

如果中英聯合聲明失效，林奠政府管治也失去依據，香港應回歸英國管治

《中英聯合聲明》已經失效，我們都是英國人

奶共日落諗住唔聲唔聲無咗件事，22年前已經出賣咗香港，22年後我哋要拉英美加澳日韓台落水冚球剷。

推啊

對內照用五大訴求
但對外一定要用外媒想要既口號

收返香港

人地做live 聽到一定高潮

80年代已經部署賣港,求其整本偽英國護照出嚟當冇事

保障唔到公投會喺公平公開公正情況下投票係無用，中共會一車車掌心雷，票箱做手腳等。
應先收回。

沒佢地沒今日香港

核彈玩法

呢個係事實,但英國出賣香港都係事實,佢哋有責任

宜家首要係要講下聯合聲明點失效
有晒reference外國先做到野

之後再簽petition, tweeter reddit煲文宣
擴大國際戰線
建議用hashtag 例如#FailedSBJD #VoidSBJD去加大個宣傳度

另外留意返九月一號係英國領事館有集會

同意拉落水

處理200萬BNO遺民問題
BNO平權
處理中英聯合聲明問題

香港人可以做嘅野已經差唔多封頂
之後我哋做嘅就係要同英美求救
美國：制裁中國，取消香港關係法，通過香港人權法案，同英國聯軍保護香港

英文：宣佈中英聯合聲明無效，出兵攞返香港

係唔跟吖

推呢個，想比返英國人睇

果本係比你去旅行用關咩事

要佢地做野，出師有名

英領 舉旗+ 宣言

美領 舉旗+國歌

外國勢力一定要反中衛港

真

佢suppose走之前要俾國藉香港人/self determination ，就好似葡萄牙都會俾葡藉澳門人先主權而交。呢個係殖民主嘅義務同責任去處理。

要佢地做野，出師有名

英領 舉旗+ 宣言《用家聲明》

美領 舉旗+國歌

G7重申《中英聯合聲明》重要性

remains an empty title?

民族自強 主權在民
光復香港 時代革命

當年英美係聯合國賣咗香港，依家一定要佢哋處理返。

我知佢地想幫，我地就要比理由

200萬BNO遺民，BNO平權！
中英聯合聲明失效，香港主權問題！

宣言要講中英聯合聲明點樣無效
係中共管治22年下我地已經無晒基本法授權既自由權利
包括 雙普選 議員dq 官商黑勾結 三權分立失效

推呀

91機場

係咪主要寫
支那話 中英聯合聲明 冇效
但G7話有效 咁樣
想睇下點寫最有效

呢個鍾數唔夠人 幫推

要佢地做野，出師有名

英領 舉旗+ 宣言

美領 舉旗+國歌
宣言要講中英聯合聲明點樣無效
係中共管治22年下我地已經無晒基本法授權既自由權利
包括 雙普選 議員dq 官商黑勾結 三權分立失效

推呀

Sino-British Joint Declaration has become an empty title with China‘s foul play, Hong Kong is ready for discussion of sovereignty.

香港人宣告
中英聯合聲明失效

等英文版

推呢個

感謝，求更好version！！

God save the Queen
US Army Liberate Hong Kong
光復香港，時代革命，脫中歸英，唯一出路

好口號

歸英啦

帶d97後嘅細路 齊齊回到英殖時

再獨立

Push爆！！！！！！！

再獨

The Joint Declaration in 1984 is DEAD

不過睇落好撚怪，好似中共口吻

要多啲人入嚟幫手，宣言各樣！！！

好搶眼 正

推佢老母 下個post 再整合

由香港人自行組建政府

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

其實係咪應該諗句口號係關中英聯合聲明？

方向大致相同

搞美英兩國就沒死

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨(可以去以下連結了解更多)再次多謝大家之前既支持，的確比左好多意見同動力我地。

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

exact7ly

脫離中共最後一班車！

God save the queen
Us army liberate hk

Joint declaration 未諗到

尾班車來了

美大選
英換人

解殖尾班車

《中英聯合聲明》已經失效，
共產黨已經失去統治香港既合法性

啱 推呀

我都想推

ppp

pp

ppo

《中英聯合聲明》已經失效，
共產黨已經失去統治香港既合法性

新口號 新思想

831

901

失效

共產黨違背聲明，不合法統治香港

I love that

But more

兄弟姊妹頂住
終於有少少曙光..

呢句好撚重要

啱呀，港豬一味反中共
一味乞求中共回應五大
咪on9啦
大家想好似六四咁講足30年？
Sorry，而家得返28年你講

五大係對內，呢個po係對外求援

G持

tui dou seung yit moon

文宣做錯曬方向！！！ 唔該大家入嚟睇

笑左
五大訴求同要求民主中国有咩分別

唔該！

推推推
好明顯應該咁做

五大訴求 = 內政

聲明失效 = 國政

香港獨立！！！！！

多謝

五大訴求 = 內政

聲明失效 = 國政

脫中歸英！

If We Burn, You Burn With Us
If Hong Kong Burns, The World Burns With It

之前咪話要攪臨時立法會既

對班豬豬黎講跳左step

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

唔好妄想五大訴求會答應，至少而家呢個政府唔會。我地係時候求援！

agger
推！

好

我係護旗手 🇬🇧

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治合法性

聲明失效 = 國政 = 香港人唔承認共產黨統治合法性

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明失效 = 國政 = 香港人唔承認共產黨統治香港既合法性

推推

冇錯

#passHKHumanRightsDemocracyAct
#GlobalMagnitskyAct
#Chinazi

主權

Love

推呀
脫中歸英呀！

歸英獨立
加入英聯邦！

沒錯！

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明失效 = 國政 = 香港人唔承認共產黨統治香港既合法性

# ChiNazi

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

是撚但 唔跟支乜都得

最大希望黎料

直接宣告港共政權倒台
人民政府今日成立

支持

推呀！

Support

Spread 到全連登見到

呢個仲撚正
下個post 用黎洗板

對港豬太快
要慢慢黎

size=6]五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明失效 = 國政 = 香港人唔承認共產黨統治香港既合法性[/size=6]

# ChiNazi

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明失效 = 國政 = 香港人唔承認共產黨統治香港既合法性

# ChiNazi

搵人係831遊行讀宣言
話聲明已經失效?

Make sense ，幫手推

全世界去英領 搵個英文好既讀 叫埋傳媒

下?
世界冇共識
咁有咩意思?

SOR
你講既全世界係香港?

民記絲打巴打

我地狂洗咪變共識囉

應該而家大部分人都唔願意香港比中共管

係起碼連登先

徹底救返香港出深淵

你地班人 係咪已經唔想再理？

呢樣真
下個呂 麗乳搖

連登就應該個個都支持
200萬人應該都支持
應該夠數

起碼有幾千正評先做下一步

呢排輿論終於講返歸英

推呀出面又一堆垃圾post有用post無人理

唔係《中英聯合聲明》「失效」

而係中共「違約」

英國要履行返對香港人責任

好多撚樣睇完唔正皮

仲吹埋bno變bc 比晒牌你仲唔上

勁多垃圾

推呀

主權問題 歸唔歸無所謂

幫手周圍貼等多啲人知！！！

推呀g7核彈

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明違約 = 國政 = 香港人唔承認共產黨統治香港既合法性

# ChiNazi

香港人仲講乜撚五大訴求

好明顯就係有人驚呢樣野成事
之後成堆打手洗版 大家一齊推

喂 訓撚醒未呀仆街

up

我要真BC

推呀
咪俾仆街民陣做返大台

搶客一樣得

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明違約 = 國政 = 香港人唔承認共產黨統治香港既合法性

全世界開到聲，美推政策，英轉bc ，你仲講缺一不可係想點
# ChiNazi

自由世界入場卷就快到手 大家堅持落去

民陣個籌款箱夠食十世

還我真bc英國佬

Bc呀屌

連登仔唔該你地醒
自己地方自己救

比番自由國家管先係出路
不要再同蝗蟲一齊倒退墮落

推爆你！！！！！

HK, NO chinazi

問題係奶共英國會唔會真係介入

一定要盡全力，利用國際力量

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明違約 = 國政 = 香港人唔承認共產黨統治香港既合法性

全世界開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你
# ChiNazI

基於合約精神，一定要介入，係睇程度。

好靚

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明違約 = 國政 = 香港人唔承認共產黨統治香港既合法性

全世界開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你
# ChiNazI

g7算唔介入左

監視燈柱一樣 鋸佢落黎個陣點會諗到咁大回響
唔做乜都無 做就有一半
還我真bc

Bc啊 推啊！

要點做??

冇外國stand with hk既話香港好難贏

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性

全世界開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你
# ChiNazI

文宣轉
英美領宣言 國歌

God save the queen
+ us liberate hk

死左十世啦你 睇新疆

中國都唔承認 中英聯合聲明
咁香港快d回歸英國啦

😳

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性

全世界開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你
# ChiNazI
# 文宣轉
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

1000like都無學咩人想要bno平權

人手置頂

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性

全世界開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

比番本BC我呀

Bc

要求美帝人道救援

話失效既，係咪迷雲黨既朋友

出面仲講緊狗會我屌

給我BC 其餘免談

831 831 831

講違約 better ?

中國自己話失效
香港人同意失效&出現人道危機
所以要求英國介入

721 811
9月1見

要大大力咁宣傳
支共已經自我膨脹到目中無人嘅地步
香港人一定把握住今次嘅機會

行動升級唔係燒狗屋接放學
而係要求外國介入

首先置頂一晚 聽日再出文宣post

Why not both

自由世紀入場卷最後召集
給我一本BC暢通無阻

推！！！！！

小心迷雲黨出沒ar, 列強重申有效，依家就有人唱話無效，咩玩法？迷雲黨特色係好中意將大家共識既野spin到變左支持共產黨統治，五大訴求可以spin到支持共產黨，咁永續基本法又咩黎？

唔想有手足再坐監比人拉比人打
大家要思想升級
環時廢up吹番要香港高度自治係真係驚英國/g7出手介入

推呀推

一句spin 解釋到咩
我宜家直接同你分手 唔同你傾 明未

Ok

五大 = 有得傾 = 拍拖關係
聲明 = 唔撚傾 = 分手

連登仔會認同你
但係唔知街外人點諗

,

事實係中國自己話無效先
所以g7先出黎話有效

我地要強調既係中國話無效&
香港係中國管治下有人道危機
根據聲明、英國絕對要介入
獨立再後話 最少脫離CCP魔掌同BNO平權做BC

連登認同= 第一步

文宣新方向：要求美帝人道救援

幫你推
其實有咩都唔應該再求呢個政府
拉佢落台先係正路

總要有人開始做
光復香港 時代革命 三年前邊有人叫

推爆佢

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

所以要趁g7出聲關注打蛇隨棍上

多謝

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

還我真bc

1000 like都未有 有無搞錯

仲渣廁板既人機會到了

未放工 再推

惦呀
oh say can you see

推爆

By the dawn’s early light.

美國旗都要揮

推
宜家重點係中英聯合聲明，
係叫英國迫中共遵守返？
如果中共唔理咁點算？

買左啦

唔理左好耐

但香港人未表過態

訪問仲講緊五大

唔理就廢除左佢啦
香港歸英

Sovereignty?

推

唔理中英聲明? 唔緊要
咁香港回歸英國啦!

要乜就出聲啦

啱 , 支持

下？

好wo

還我真Bc

鬼佬都唔知點幫你

自由世界入場卷=BC

點解熱門post 仲未上到

推！！

因為唔想我地有自由只想永續社運同一國一制

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？我信個bitch會返黎， 叫人點幫你
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

一齊推爆佢！

攬炒巴

邊到？

大家全力推呀
你估出聲明好似普通登報紙賣廣告？
唔係大事都唔會拎出黎講
又唔見聲明話歡迎中共開放深圳市場

屯門人冇得歸英

攪炒集會都係呢個方向

想召喚啫

比我屌就得

有！搬屋啦 或者搵朋友屋企住陣先

召喚！

新界再傾租約嘅啫

攬炒we trust

Twitter 文宣

推呀 推唔郁都要推

GOD SAVE THE QUEEN

上熱門未

我從後推你

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？我信個bitch會返黎， 叫人點幫你
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

未

講緊跳閘同狗會

要spread去Twitter ，手足們出發啦！

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你，要分手啊💔！
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

我要做英國人呀屌

Go baby

洗緊板

推到做港英人

上熱門呀屌你老味

熱門

我要熱門呀

熱門係何文田跳閘

講緊跳閘屌
連登系統有病

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

推推推

歸英

Baby let’s go! Fight for Hong Kong!

God save the Queen

五大真係無撚用

拍得住民主回歸

And Hong Kong

G7話中英聯合聲明重要，中共話失效
你承認中英聯合聲明=英中共同管治去到2047
話份嘢失效係咪同G7唱緊反調?
應該要公開咁講中共違反中英聯合聲明，所以中共唔能夠再插手香港事務?
雖然好天方夜潭，不過我get到你意思係咁?

我改返了 baby

係

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你，要分手啊💔！
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

已經講撚左唔比
唔好再用五大 唔係點升級

建議你重開

少左人講 我感覺

反佢檯 還我真BC

我地可以點做？
又登報？

有1000like未

去英領 美領
要有一定人數

屌住先 集合哂岩岩d圖+意見再開

6-8 係最熱門既黃金廣告時段

Push.

強貼push

目標：3000

😘

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你，要分手啊💔！
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

我覺得算係傳播緊錯誤訊息
不如6點重開

就1000

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你，要分手啊💔！
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

一定要推上熱門

強勢一推

幾時？831？

🧐 其他巴打點睇？

So what can we do?

應該環點做？

Yesv可行既就831

乜都要做！對外更加係！

推上熱門

幫手推，夠多人支持英文文宣會跟上

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你，要分手啊💔！
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

林奠唔係我選無資格岀聲

啱阿! 要快D突破依家個瓶頸

出緊糧 全英籍

五大 不了

因為個日實會好多外媒

明白

你開左就會有人推

要講埋點做 未必個個咁得閒追post

咁我準備新post 先 推到有d頭暈

都可以 但都要有認受性&宣言 難度相對較大
直接要求英國比較易

[size=6]《中英聯合聲明》已經失效，
共產黨已經失去統治香港既合法性

機不可失

巴打睇睇有咩執

會補埋岩岩d新圖

已經黎到今日，大家一定要有思想上既革命

如果香港人想贏，
如果想有國際社會既話語權

最重要既係由香港人（用家）同全世界講！

共產黨《中英聯合聲明》
共產黨已經失去統治香港既合法性

林鄭不可信既話，

點解要相信比佢不堪千萬倍既支那共產黨會答應我地既「五大訴求」？

點解香港人會奢望
一個無恥、殘暴、滿手鮮血既極權国家比「民主」我地？

點解要我地下一代繼續生活係共產黨既陰霾下？

香港人只有真正主權，「五大訴求」先能夠真正實現。

——————————————————————-

G7 峰會，由全球最強既西方國家+日本組成，
再次肯定1984年所簽既《中英聯合聲明》既地位同重要性。

Hong Kong. (後面係冇Chinazi,視我地為獨立個體)
（The G7 reaffirms the existence and the importance of the 1984 Sino-British agreement on Hong Kong and calls for avoiding violence）

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲撐，🇺🇸美推政策，🇬🇧英轉bc
外媒訪問香港人就答五大訴求 缺一不可
叫人點幫你，要分手啊💔！

# ChiNazI
# 全世界文宣轉方向
# 全英文宣
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領香港人宣言 美領國歌

唔該，宜家全世界望實香港就係最好既時機，
一旦錯過，
香港一定萬劫不復。

PISH!

推吧屌

可以宣佈中國違反中英聯合聲明，以及，在1972年的2908號決議，在未諮詢港人下，中國擅自把港澳剔出殖民地名單。按《聯合國大會第1514號決議》，准許殖民地國家及民族獨立

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
個百防暴準備拘散記者 保護開槍防暴離開
記者請日日問

唔好傷我哋眼好唔好

呢段正wo 加落新post 先

721元朗恐襲 無警停職

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通， 市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

G7列強開到聲撐，🇺🇸美推政策，🇬🇧英轉bc
外媒訪問香港人就答五大訴求 缺一不可
叫人點幫你，要分手啊💔！

要highlight！！五大對內，但已經比中共ban鳩左，我地係時候對外！！

得 宜家開

同埋提下大家唔好妄想中共會比你任何退讓！此戰不能退，不可退，係時候攤牌！唔好再ff自己大中華兒女，人地無當你係自己人！睇下新疆就知我地下場！

去

而家最大工程係要說服中年手足：我地係中國人，但係中共管我地係注定悲劇。係時候考慮後路，要諗下97前既和平同風光，懷緬歸英

牙

字眼唔可以話聲明失效，要講中國違反聲明。

吊吊

準備重開

Go

唔知而家坊間接唔接受歸英

終有1100

樓主我地back up你，即管開新po去馬！

ccp/獨立/歸英
我相信接受歸英一定多過獨立

都係既，咁可以即管做！唔做注定唔知結果！

推呀！
繼續同中共痴住一定無運行
中共既摧毀性太強！
牛嚼牡丹！

La

我地97年食屎食足22年，唔可以再忍喇！本是同根都係咁話。我地同中共注定勢不兩立

示威路線，應大幅度推向外國。

所以先叫升級

開個行動po,幫你po link去唔同post

英國領事館 宣言+舉旗
美國領事館 國歌+舉旗

推你老味上熱門呀
推呀推呀

屌你老母得千幾正皮
垃圾連登仔
睇完又唔撚正

英治最好係由70年代開始到97
70年代出世既 最老咪50幾歲
再老小小當你50年代出世既 而家都70幾歲啦

人係會對「未知」充滿恐懼
鐘意留戀「comfort zone」
所以點解咁多人覺得港獨不可行 因為會聯想到打仗 失去手上既野 妻離子散 甚至性命

歸英已經相對係比較少風險
李嘉誠都用行動証明左
信英國多過個中國

熱門呀

制裁香港
制裁香港

制裁香港

所以求簽啊

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

古法推拿

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

請

求簽啊

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

新post

幫推

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

721
811

twitter push

去埋推新po！

9月入機場

所以求簽啊

痴線

Agree !!!

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

g持

點樣搞大佢

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.30 獸醫界集會
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

中英聯合聲明！！！！！！！！

推左

擺免林奠

1 根據基本法 中聯辦既存在已經係違反左基本法
2 中英聯合聲明非根據大清同英政府簽訂既合約執行 所以呢個聲明由一開始就係唔合法
點解會咁? 因為共匪冇可能根據3條條例要求收番香港 正本係喺中華民國手上
所以共匪從頭到尾都唔認香港係殖民地

推上天花板

大大力推

《中英聯合聲明》已經失效
同意中國所宣稱
該聲明是歷史文件
唔洗打仗啦

新post 再留言傾

幫推

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

新post 再留言幫手求

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

八國聯軍 2.0 #danc

開左新post baby

Thx
Sir this way

G7 幾時開？？

開完啦大佬

Pishhhhh

How2do🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

同變態嘅國割係正常。全世界都會明，不論原本嘅歷史是甚麼。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

我地要點做！

咁重要得咁少正評

咪係

真係要帶頭轉風向先得
口號都係嗌好耐大家叫慣

五大訴求好out
應該擺脫民陣好耐

至少思想上